個samsung廣告…笑撚左

著重產品安全

啪啪啪，是誰當初不認帳，死口指用家老作屈賠償。

公關最大鑊唔係安全問題
係佢有問題仲要屈用家

喺YouTube狂落廣告有鳩用咩

我老母呢啲師奶都笑鳩佢

BOOM